點解商業電台嘅新聞報道完成日喘氣嘅

好似好驚咁樣

幾廿.....想啦

仲有一個講野好似就斷氣咁，聽親新聞都好辛苦，直頭要熄機或者轉台

成日以為佢跑住步讀稿

仲有click mouse聲

明明只係照稿讀 又唔駛望鏡頭